事隔半年 黨鐵既緊急廣播再一次響起

我個心好寒 永遠都記得

香港獨立 唯一出路

鐘聲響起歸家的信號

你是忘記了，還是害怕想起來？